如果係香港咁做...會點？？

香港人有冇咁好心？